仆你個臭街！！Ali岩先係咪走光

正能到

無圖，你老母女朋友都走光了

皮鞋

TVB 生意差到一線都要賣鹽花

做到野

又不是第一次

「咪亂講啦 」

邊L到走光

冇嘢睇

On9道爾

點樣p到咁光？

用snapseed咋

對波太細了

有幾撚難呀

唔好意思
想問下ALI係邊個

𨳒